入黎幫手 report 個page，阻你一分鐘。救理大手足

好人一生平安

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

tui

今朝己經講緊同report緊 page owner罷明知仲唔del

好嬲
再推